海洋公園執笠真係抵死同其他行業一樣之前淨係倚賴大陸人

海洋公園執笠真係抵死同其他行業一樣之前淨係倚賴大陸人

無計啦
本地人都唔去幫襯

係佢唔想我地去多過我地唔想去

係因為大陸人落晒黎玩, 又打尖又霸道又嘈生晒又唔講道理先無香港人想去玩